Author: Хорхе Мальдонадо Вентура
Category: Новости
Date: 2018-03-17 23:55
Image: <img src="/wp-content/uploads/2018/03/recaptcha-usado-para-matar.png" alt="Решение reCAPTCHA Google применяется для обучения искусственного интеллекта, который помогает американским беспилотникам убивать">
Lang: ru
Slug: al-completar-un-recaptcha-de-google-ayudas-a-matar
Save_as: každyj-raz-razgadyvaja-Google-reCAPTCHA-vy-pomogaete-v-ubijstve/index.html
URL: každyj-raz-razgadyvaja-Google-reCAPTCHA-vy-pomogaete-v-ubijstve/
Tags: Соединенные Штаты Америки, Google, Пентагон, reCAPTCHA
Title: Каждый раз разгадывая Google reCAPTCHA, вы помогаете в убийстве

Совсем недавно, компания Google  заключила партнерство с [Пентагоном](https://ru.wikipedia.org/wiki/Пентагон),
чтобы помочь ему в разработке искусственного интеллекта. Проект под
названием Maven предполагает разработку системы идентификации объектов
по снимкам полученных с беспилотников.

Это означает, что власть Google над своими пользователями по всему миру
будет использоваться американской империей в своих темных интересах.
Решение Google reCAPTCHA сопряжено не только с [этическими опасностями](/en/como-explota-Google-con-CAPTCHAs/),
связанными с экономической эксплуатацией и использованием запатентованного
программного обеспечения, но и с тесным сотрудничеством в убийстве
людей. Смерти, которые кажутся бесчеловечными, на самом деле весьма
осмысленны, так как именно эти самые пользователи обучают машины
искусственного интеллекта и помогают в убийстве других людей.
